高登討論區特急通知：有關「緊急法」及「蒙面法」事宜

是咁的，高登討論區自2000年起成立，一直致力為巴打絲打提供一個言論自由的討論平台。今日香港政府因近月社會事件而打算啟用「緊急法」成立「蒙面法」，本公司認為政府於此刻頒例有違常理，只會引起更大民憤，同時亦會製造白色恐怖，並影響香港言論自由的基石。

如果政府強行落實「蒙面法」，除了反彈回響變得更大之外，亦會因為令部分原本打算和平表達意願的市民不敢出聲，損害香港現有的言論自由，部分市民或將不敢再次上街以和平方式表達訴求。

其次，由於立法會暫停運作，如政府須強行通過「蒙面法」，則須啟動緊急法，此例一開後果將會不堪設想。

在此懇請各位高登會員積極廣傳「政府將推行蒙面法及採用緊急法」聲音，務求令更多香港人關注事件，並以不同渠道向政府表達意見。

高登討論區CEO
林祖舜上

轉自高登討論區

唔知咁多位手足點睇?

冇人想知個邊老人院d老人家想法吖

屌 連建制都驚

大家同路人 唔反了

呢鋪我就撐你喇，林祖信

Push

無上高登好耐，有朋友講我知先上去睇下

聽講廢JOE呢期成日屌政府撐示威者，唔知係咪堅

關我撚事咩
林柒joe 死撚咗都唔關我事啦
你自己獨裁暴政 同林鄭一柒樣
講乜撚都冇人care你架啦

唔好咁激動……

我無惡意

人地叫林早洩

和解？？？？？？
咁當年俾早洩出賣坐監班兄弟點算？

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

咩事？唔記得

有無Source?

屌你國難當前
仲分乜撚野呀
國共都可以合作
連登點解唔可以同高登合作呀
放低以前既仇恨先啦屌

又話乜鳩野不割蓆
你地而家又係度割乜撚野呀

牙祖

關我鬼事咩
差佬有求必應，交曬會員資料
食屎啦

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！

非常時期呀，私怨就暫時放低啦

牙連去咗邊？

連登x高登 係咪最強力量？

唔反高登了

當年東方告高登
高登跪低

嗰邊勁多私怨，不過呢一刻唔知佢地點諗

核爆都唔割只係口號

嗰邊一向啦，不過呢個時候就要一齊槍口對外

係法庭要求佢哋要畀
早泄無得唔跪

高登私怨撚都係熱狗或5毛底

呢件事喺依家呢個大是大非嘅時候都唔想理住
如果舊登佢哋肯放低前事 咁都係好事嘅

早洩

我原諒左你啦

G chi
槍口對外

感動回家了

而家槍口一致對外！

連利曼都和解到

高登，連登一樣可以

回家了祖爸

主要係同佢哋合作毫無價值佢哋已經係一班冇晒政治能量嘅廢中

回家了

回家了
牙袓

we connect呀手足

當年 fevaworks 出手洗咗幾百萬同東方打官司又唔見你講？得罪講句俾著牙連一早跪低咗即刻del post，可能你會覺得del post 咪好唔洗搞咁多嘢，但至少牙祖有骨氣同高登仔撐到最後。

好耐冇見過高登個介面

有少少懷念

終審法院命令高登交post 又唔講

法庭命令呀

呢邊都多，你睇樓上

嗰邊個介面已經抄到同連登一模一樣

連狗敢唔敢出聲?